{"items": [{"centros": ["Mart\u00ednez Vargas", "Montearag\u00f3n", "Santa Emerenciana", "Avempace", "Luis Bu\u00f1uel", "Luis Manuel Garc\u00eda Urrea", "Oce\u00e1no Atl\u00e1ntico"], "label": "SSC302"}, {"centros": ["Santa Emerenciana", "Mar\u00eda Moliner"], "label": "SSC303"}, {"centros": ["San Alberto Magno", "Avempace"], "label": "SSC301"}, {"centros": ["Santa Emerenciana", "Mar\u00eda Moliner"], "label": "SSC304"}, {"centros": ["Avempace"], "label": "SSC305"}, {"centros": ["San Lorenzo", "Escuela de Hosteler\u00eda"], "label": "HOT303"}, {"centros": ["Pir\u00e1mide", "Corona de Arag\u00f3n"], "label": "EOC301"}, {"centros": ["Corona de Arag\u00f3n"], "label": "QUI304"}, {"centros": ["Corona de Arag\u00f3n"], "label": "QUI306"}, {"centros": ["Pir\u00e1mide", "Corona de Arag\u00f3n"], "label": "QUI301"}, {"centros": ["Corona de Arag\u00f3n", "Colegio Montessori"], "label": "ADG302"}, {"centros": ["Pir\u00e1mide", "Centro Tecnol\u00f3gico", "Virgen del Pilar"], "label": "IMA301"}, {"centros": ["Los Enlaces", "Academia Marco"], "label": "COM301"}, {"centros": ["Los Enlaces"], "label": "COM302"}, {"centros": ["Santa Emerenciana", "Los Enlaces"], "label": "COM303"}, {"centros": ["Los Enlaces", "Academia Marco", "Cefor Izquierdo", "Colegio Montessori"], "label": "COM304"}, {"centros": ["R\u00edo G\u00e1llego"], "label": "SAN310"}, {"centros": ["San Lorenzo", "Escuela de Hosteler\u00eda", "Miralbueno"], "label": "HOT304"}, {"centros": ["San Lorenzo", "Escuela de Hosteler\u00eda", "Miralbueno"], "label": "HOT305"}, {"centros": ["Miralbueno"], "label": "HOT302"}, {"centros": ["Pir\u00e1mide", "Franc\u00e9s de Aranda", "Reyes Cat\u00f3licos", "\u00cdtaca", "Salduie", "Santo Domingo de Silos"], "label": "AFD301"}, {"centros": ["Miralbueno"], "label": "HOT301"}, {"centros": ["Pedro Cerrada", "Pablo Serrano", "San Valero"], "label": "ELE301"}, {"centros": ["Santo Domingo Savio", "Biello Arag\u00f3n", "Pablo Serrano", "Segundo de Chom\u00f3n", "La Salle Santo \u00c1ngel", "Salesianos Ntra Sra del Pilar", "Virgen del Pilar"], "label": "ELE303"}, {"centros": ["Mart\u00ednez Vargas", "Santo Domingo Savio", "Bajo Arag\u00f3n", "Gallicum", "Corona de Arag\u00f3n", "Salesianos Ntra Sra del Pilar"], "label": "ELE302"}, {"centros": ["Pir\u00e1mide", "Andal\u00e1n", "R\u00edo G\u00e1llego", "Salesianos Ntra Sra del Pilar", "Tiempos Modernos"], "label": "ELE304"}, {"centros": ["Corona de Arag\u00f3n"], "label": "EOC302"}, {"centros": ["Miralbueno"], "label": "EOC303"}, {"centros": ["Virgen del Pilar"], "label": "FME305"}, {"centros": ["Corona de Arag\u00f3n", "La Salle Santo \u00c1ngel", "Salesianos Ntra Sra del Pilar", "San Valero"], "label": "FME304"}, {"centros": ["San Valero"], "label": "FME301"}, {"centros": ["Fernando Lazaro Carreter", "Emilio Jimeno", "Cinco Villas", "Salesianos Laviaga", "Siglo", "Tubalca\u00edn", "Corona de Arag\u00f3n", "Virgen del Pilar"], "label": "IMA302"}, {"centros": ["Virgen del Pilar"], "label": "FME302"}, {"centros": ["Hermanos Argensola", "Bajo Cinca", "Sierra de Guara", "Santo Domingo Savio", "Biello Arag\u00f3n", "La Llitera", "Pablo Serrano", "Santa Emerenciana", "Fernando Lazaro Carreter", "Emilio Jimeno", "Mar de Arag\u00f3n", "Cinco Villas", "Rodanas", "Caba\u00f1as", "Tubalca\u00edn", "Pedro Cerrada", "Gallicum", "Corona de Arag\u00f3n", "Andal\u00e1n", "Cefor Izquierdo", "Colegio Montessori", "El Buen Pastor", "\u00cdtaca", "Mar\u00eda Auxiliadora", "Miguel Catal\u00e1n", "Pablo Serrano", "San Valero", "Santiago Hern\u00e1ndez", "Santo Domingo de Silos", "Tiempos Modernos"], "label": "ADG301"}, {"centros": ["Pilar Lorengar"], "label": "ARG301"}, {"centros": ["Miralbueno"], "label": "MVA302"}, {"centros": ["Santiago Hern\u00e1ndez"], "label": "IMP303"}, {"centros": ["Santiago Hern\u00e1ndez"], "label": "IMP302"}, {"centros": ["Arte-Miss", "Arte-Miss", "Santiago Hern\u00e1ndez"], "label": "IMP301"}, {"centros": ["Sierra de Guara", "Vega del Turia", "La Noria", "Miguel Catal\u00e1n", "Santo Domingo de Silos", "Valle de Tena"], "label": "SAN304"}, {"centros": ["Ram\u00f3n y Cajal", "Salduie"], "label": "IMS304"}, {"centros": ["Montearag\u00f3n", "Agroambiental", "San Blas", "Boalares", ""], "label": "AGA302"}, {"centros": ["Montearag\u00f3n", ""], "label": "AGA303"}, {"centros": ["Los Enlaces"], "label": "IMS305"}, {"centros": ["Montearag\u00f3n"], "label": "AGA304"}, {"centros": ["Pir\u00e1mide"], "label": "ENA302"}, {"centros": ["Los Enlaces", "Salduie"], "label": "IMS302"}, {"centros": ["Los Enlaces", "Salduie"], "label": "IMS303"}, {"centros": ["Sierra de Guara", "Mor de Fuentes", "Segundo de Chom\u00f3n", "Ala\u00fan", "Los Enlaces", "Academia Marco", "Colegio Montessori", "Pablo Serrano", "Tiempos Modernos"], "label": "IFC301"}, {"centros": ["Bajo Arag\u00f3n", "Los Enlaces", "Santiago Hern\u00e1ndez"], "label": "IFC303"}, {"centros": ["Sierra de Guara", "Bajo Arag\u00f3n", "Emilio Jimeno", "Siglo", "Los Enlaces", "Cefor Izquierdo", "Colegio Montessori", "Pablo Serrano", "Salesianos Ntra Sra del Pilar", "San Valero", "Santiago Hern\u00e1ndez"], "label": "IFC302"}, {"centros": ["Miguel Catal\u00e1n", "Valle de Tena"], "label": "SAN309"}, {"centros": ["R\u00edo G\u00e1llego", "Valle de Tena"], "label": "SAN308"}, {"centros": ["Vega del Turia", "Academia Marco", "R\u00edo G\u00e1llego"], "label": "SAN306"}, {"centros": ["Miguel Catal\u00e1n"], "label": "SAN305"}, {"centros": ["Los Enlaces", "Salduie"], "label": "IMS301"}, {"centros": ["Sierra de Guara", "Miguel Catal\u00e1n"], "label": "SAN303"}, {"centros": ["Virgen del Pilar"], "label": "MSP304"}, {"centros": ["Luis Bu\u00f1uel"], "label": "SAN301"}, {"centros": ["Luis Bu\u00f1uel"], "label": "TCP301"}, {"centros": ["Joaqu\u00edn Costa"], "label": "INA302"}, {"centros": [""], "label": "INA301"}, {"centros": ["Miguel Catal\u00e1n"], "label": "SAN302"}, {"centros": ["Virgen del Pilar"], "label": "MAM301"}, {"centros": ["Pir\u00e1mide", "Centro Tecnol\u00f3gico", "Virgen del Pilar"], "label": "ENA301"}, {"centros": ["Mart\u00ednez Vargas", "Bajo Arag\u00f3n", "Segundo de Chom\u00f3n", "Pedro Cerrada", "Salesianos Ntra Sra del Pilar", "San Valero", "Virgen del Pilar"], "label": "TMV301"}]}